唔好再屌手足

係咪應該分開真香港人同港豬呢？
有好多post都屌自己人
例如吉野家，有好多人排隊就上連登屌自己人
根本就唔關自己人事，係港豬係咁食
又例如今日三罷
又屌香港人失敗，工都唔罷
有冇諗過有好多人已經罷咗工
完全唔尊重自己手足
點解要一碌尻打死一船人呢？

千奇千奇唔好整
好危險架

推

支持理智人士。就算有人唔罷工，都不應屌人地。呢個系人地的自由。我反對呢滴阻塞交通的行動，因為佢除了給各界人士帶來困擾外，對政府完全沒有影響。所有今日的行動當然系失敗的。

而且我亦不相信，一個會綁架人民的革命所建立的政府可以聽取民意。因為它們在革命時，已經忽視了民意。

其實今早上班算成功。
希望中槍人大步攬過